去邊學日文好?

自學到de變化形開始卡住
出面學有無邊間推薦

或者有無巴打有興趣一齊上，動力大d

推推